有冇人聽係父母口上聽過 打在兒身痛在母心

呢句野根本就係d唔理智父母既借口
火遮黑打斷幾支滕條同衣架 痴線既拎棍，皮帶同刀 打完一輪 順左條氣就話其中自己都好心痛
好難過 唔好怪佢地 根本就on9

走就唔畀走 避同擋都唔得
孔子呢d愚孝燃都叫你走啦

支那父母最鍾意搵啲藉口打仔女 到真係打死個左仔女又喺到喊苦喊忽

打在兒身爽在母身

古時就係因為呢句
所以比父母打係要避
企定定比佢打係不考